紅磡/油尖旺/九龍城 清吧求推介

個人係鍾意同三五知己慢慢飲下靚cocktail傾下計咁，最好就有live band少少音樂又唔會太嘈果隻，之前去過幾間一係就太嘈，一係就調D酒太難飲寧願翻屋企入whisky on the rock，發現九龍咁旺竟然都一吧難求，真心希望有人可以推介下高質清吧

爆左我呢間驚你以後唔去其他

kerry hotel 中餐廳出面sky bar, 全個維港 &平

幾錢一杯 使唔使book

~100-120 好似係，唔sure

唔使